{
	"tests": [ 
		{
			"title": "test1",
			"startTime": "2017-12-01 00:00",
			"endTime": "2017-12-02 00:30",
			"time": "30",
			"data":[
		        {"value":12, "name":"答错次数"},
		        {"value":10, "name":"答对次数"}
		    ],
			"test":
				[
					{
						"question" :"你听到一首喜欢的新歌，会很有兴趣了解什么？",
						"answers": ["这首歌创作的故事","这首歌是谁写的歌词","这首歌是谁写的曲子","这首歌是谁唱的"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [1]
					},
					{
						"question": "请选出你最喜爱的一项",
						"answers": ["电脑","洗衣机","空调","抽纸"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [3]
					},
					{
						"question": "请选择下面一种颜色来形容你们的爱情：",
						"answers": ["紫色","紫色","红色","白色"],
						"type": "多选",
						"correctAnswer": [1,2,3]
					},
					{
						"question": "渴望的旅行看你爱情成熟度",
						"answers": ["一望无际的草原","舞厅、电动、娱乐场所","是一条没有人迹的小路","可以欣赏蔚蓝天空的地方"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [2]
					},
					{
						"question": "煮豆持作羹，漉豉以为汁。______________，______________。本自同根生，相煎何太急?",
						"type": "填空",
						"correctAnswer": ["萁在釜下燃","豆在釜中泣"]
					},
					{
						"question": "你觉得什么东西最好吃，请说出理由?",
						"type": "问答",
						"correctAnswer": "都好吃"
					}
				]
		},
		{
			"title": "test2",
			"test": 
				[
					{
						"question" :"你听到一首喜欢的新歌，会很有兴趣了解什么？",
						"answers": ["这首歌创作的故事","这首歌是谁写的歌词","这首歌是谁写的曲子","这首歌是谁唱的"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [1]
					},
					{
						"question": "请选出你最喜爱的一项",
						"answers": ["电脑","洗衣机","空调","抽纸"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [3]
					},
					{
						"question": "请选择下面一种颜色来形容你们的爱情：",
						"answers": ["紫色","紫色","红色","白色"],
						"type": "多选",
						"correctAnswer": [1,2,3]
					},
					{
						"question": "渴望的旅行看你爱情成熟度",
						"answers": ["一望无际的草原","舞厅、电动、娱乐场所","是一条没有人迹的小路","可以欣赏蔚蓝天空的地方"],
						"type": "单选",
						"correctAnswer": [2]
					}
				]
		}
	]
}